bugatti新車咁撚型無人講？

1500hp
不過全球限量40部 又係得個睇字

咁講黎做咩 chiron同veyron都好似無乜人傾

全球限量40部 香港到時又佔10幾20部

越來越大馬力

限量40000部都買唔起啦

lego版都冇錢買講hi咩

香港出到牌咩？ 之前果架都好似唔覺出到...

二手veyron都買唔起啦

係香港林寶，法拉利，RR呢啲靚車見唔少
但係好似就冇見過Bugatti

有咩好講
你會唔會講半山豪宅有咩feature

不要再說了.jpg

講開又講
香港究竟有無有錢佬揸Bugatti

40 部 屌你啦

香港都出唔到牌

呢部唔只半山，係山頂

可能有人買左係屋企個花園揸

連登仔fg三年都儲夠錢買啦

lego版？

每年儲8000,老豆資助剩低嗰啲

Top speed 低過Chiron

但更加Agile

5m euro

你慌香港無人買咩 掛T或者套個FV牌又係一條好漢

有人買黎儲，揸出街真係未見過

之前睇menclub條片
講McLaren 有個款全球得一，二百架
但香港有5架

哩個有機會

其實香港真係講得出既靚車都有
老麥F1都有三四架，P1 GTR又有
Pagani十架八架走唔甩

掛T牌就可以揸出街

但係其實呢啲車喺香港好浪費

好似有聽過過香港係全球最多超跑既地方

利申真係聽人講

Exact7ly
不過d有錢佬買黎儲 當投資又好

係，Dubai, Monaco之後就係香港

限唔限量咪一樣買唔起

尋日先係又一城見到部918 Spyder 左呔

掛支那商務牌

比例上定數量上？

買唔撚起講乜尻

IE都好似有三架

好耐之前facebook睇過條片有人掛t牌 元朗揸

本身要擁有豬王先"有資格"買Divo

型過chiron好多
佢top speed低過Chiron (261 vs 236 mph好似）
係因為divo downforce再多咗200磅，條軚頂唔順
Chiron嗰時已經講過300mph係做到，不過因為要喺300mph都貼地就要有相應嘅下壓力，但係下壓力會再加重咗條軚嘅負擔。
Bugatti唯有等啲軚廠開發啲更勁嘅compound

再癲啲係，原來呢架嘢係今年1月先開波畫（你可以話所有chassis engine gearbox等硬件chiron嗰時已經開發晒，但畫圖至畫clay model、再調整啲硬件、到生產。呢個速度真係算好快 ）
舊林寶CEO一月上位做bugatti新CEO第一件事就係call馬開會話要做架再癲啲嘅bugatti。今次真係靚好多。
唔係話chiron唔靚，但硬係爭少少嘢咁。

係香港買呢類超跑等於困隻豹係籠入面
一係就當藝術品，一係就落老蘭呃女，或者曬命

岩岩認購左架 諗住用黎做uber

應該係Variety

因為聽講Apollo俾香港人買左

Mr.JWW有條片講買起咗嗰條友

lego版完全唔似真身

bugatti
Lego版都已經貴

講撚到唔係限量就有錢買咁

窮撚討論奢侈品

邊有錢

油怪

個頭好樣衰

,[img]5255[/img]

0102

未同隔離架的士一樣行40

呢架都唔係lego版個架

我見樓上班個個講lego版

有，綠色Agera RS

Not RS, just S

太睇少香港人
淨係講我影到既pagani都超過20架

去到呢類超跑就唔會落老蘭架啦

都係d 渣二手細牛先會落老蘭呃女

終於唔係圓碌碌

睇topgear
5m歐一部
仲要有chiron先有得申請買

真係有錢就唔喉蘭桂芳啲愛滋臭雞啦

其實你講呢啲車都未至於好誇張 識一個係香港好低調 去到澳洲讀書都揸pagani zonda

好撚型

一世都買唔起呀

一出就sold out咗 好撚葡萄
唔求擁有 但一生入面揸到一次chiron同divo就夠

好撚樣衰份頭，中間突出黎咁，唔識欣賞

香港都無地方跑

以前積架xj2000咁嘅款

換個油都五六萬，我呢d窮養唔起

柒

好7

好似香港唔揸得出街？
利申 聽講

呢架野係由Bugatti Vision Gran Turismo改出黎，Vision GT 2015年已經有，所以我諗應該一早有個概念

隔離2部即刻好似變左普通的士咁

林寶架svj揀同期出簡直係自殺

Bugatti個頭本身已經好柒
就算共他地方型都挽救唔到

屌你連車位都買唔起啦重話靚車喎

佢條呔我都買唔起

點睇都係得對尾燈比較靚
何來神化到隔離2部似普通的士

我諗之前或之後出都都唔會好有咩分別

本是同根生

支那班官一年貪貪埋埋買十架八架當玩具唔出奇

有，私人珍藏
極少出街，而且要掛T牌

限唔限量你都係得個睇字㗎啦
荒你買得起咩

一齊睇

得左軚無計，就算有右軚加上加埋稅起碼5000萬港紙，我見最癲只係Pagani上牌，香港有Koenigsegg右軚都無上牌

都唔好講買唔買得起
淨係個model name都未撚識讀
點討論

呢d係奢侈品
邊有話浪唔浪費，只有你用唔用得起

唔限量都買唔起啦

第三張成隻mouse咁都叫靚？

林寶堅尼 veneno 最撚型

4000部咪又係得個睇字

垃圾

個人覺Bugatti 依部最好睇

依家老蘭仲邊係有錢人去玩

5m euro
香港計埋首次登記稅總數要幾多
差唔多成億？

因為二手升緊價，貴過當年一手

個架返左大陸攞左粵澳牌行街啦

咁英國叫咩

左軚要藍t，藍t唔同紅t，難好多攞到

一直覺得bugatti veyron好樣衰
chiron開始靚仔少少
但都係比唔上koenigsegg

呢架係咪果個ig叫zunzun架？
好葡萄

樓主都唔係for你地睇同傾既

買黎睇其實都唔算係浪費

我第一眼都係咁諗

呢架veyron嚟架
之前係香港街行個架chiron就係zunzun嘅

郭富城有冇玩開bugatti

ching 做 spotter？

稱唔上 閒時影下當娛樂咁

做spotter真係好攰 要影車就要四圍衝

我啲fd係

講黎做咩

未公佈就話已經

俾人內部認購哂

佢好似玩馬仔多

幾多部都冇份啦

話說，講起香港臥虎藏龍，試過有次打完波之後睇住頭先一齊鬥波個阿叔揸住部McLaren 720s(好似係)轟轟聲咁走

牛馬都有，1號FXX K同AARON GREEN大牛